Question: 1
sin(30) + sin(70)

Answer: -0.214140942535
----------------------------------------

Question: 2
FF0045 + 456

Error: Undefined variable: FF0045
----------------------------------------

Question: 3
12*12

Answer: 144.000000000000
----------------------------------------

Question: 4
x = 20
y = 40
x + y

Answer: 60.000000000000
----------------------------------------

Question: 5
z = 40
x = 30
(z - x)(z + x)

Answer: 10.000000000000
----------------------------------------

Question: 6
0b1010 + FF0045

Error: Undefined variable: FF0045
----------------------------------------

Question: 7
0b1011 + 3

Answer: 14.000000000000
----------------------------------------

Question: 8
0x1F + 0b101

Answer: 36.000000000000
----------------------------------------

Question: 9
sin(0x1E) + cos(0b10)

Answer: -1.404178460640
----------------------------------------

Question: 10
12.5 + 0xA + 0b11

Answer: 25.500000000000
----------------------------------------

Question: 11
pi = 3.14
radius = 3
sin ( pi / 2 ) + pi*radius^2 + 0x1F - 0b110

Answer: 54.259999682932
----------------------------------------

